［銀髮遊行］尋日銀髮族既標語有部分貼左係政總到

好怕星期六何君堯個集會 會撕哂

推

老友記手紙好靚

你去到睇 就分到邊d係老人家寫

老友記既心意我地都收到架喇

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

Push

想19號晚收起佢 好怕比人撕哂

佢地啲字靚到

實會比人撕 d藍絲廢老冇性架

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

我P 我🎗

揾人聽日落去收返先！！

去啦！！

撕咪撕 驚閪

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

頭先咁大雨 唔知有冇人收起左